連登健康問題

嗱！自己睇！西環養左幾多本土打手
仲要係以前養落 依家有幾多無人知
依排個撚個post亂帶風向！
真·連登仔既巴絲們要小心
咪見熱門就信曬

推

會唔會開返政事台好d?

我玩野jer

Sor真心膠左

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

uppppp

有無3毛整合